暗瘡困擾 港大生吊頸亡

之前係咪有人出過post話整完暗瘡之後爛面？

連登仔?

2010年

好野呀，返炒舊文當發現新大陸